{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044190",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011394",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 빌리지736펜션(히노끼스파,독채)"
    },
    "text": "こんにちは。洪川ビレッジ736ペンションです。 22時以降入室の際は予めご連絡ください。 訪問者のレビューによると、清潔で親切な社長と素晴らしいバーベキュー施設、プールなどが提供され、快適な宿泊が楽しめる場所です。 防音もしっかりしているので騒音の心配なくくつろげ、位置もアクセスしやすいです。 朝食もおいしく楽しむことができ、カップルから家族まで満足できる旅行を楽しむのに良い選択です。 スパ/ジェットスパはヒノキスパでご利用いただけます。 マッサージチェアはVILLAGE-F客室でのみ可能で、個別バーベキューを楽しむこともできます。 バーベキューの利用時間は午後6時から午後8時までです。 メゾネットタイプは、児童および幼児連れの際の安全に注意する必要があります。 また、男女同室での宿泊は不可能で、一軒家の客室では家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。 客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。 暑い夏にはプールで暑さを避けることができます。 駐車可能なスペースも用意されており、ファミリーペンションではボードゲームや自転車をレンタルして楽しめます。 周辺の観光地としては、手打寺、八峰山、ジェイドガーデン、山陰自然休養林、洪川温泉、ビバルディパーク、オーシャンワールドなどが紹介されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "22時以降入室の際は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "このペンションの特徴や提供される施設について教えてください。",
            "answer": "清潔で親切な社長と素晴らしいバーベキュー施設、プールなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "このペンションの位置やアクセスはどうですか？",
            "answer": "位置もアクセスしやすく、快適な宿泊が楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "朝食の品質や種類はどうですか？",
            "answer": "朝食もおいしく楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパの利用は可能ですか？",
            "answer": "ヒノキスパでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアや個別バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "マッサージチェアはVILLAGE-F客室でのみ可能で、個別バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は午後6時から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "児童や幼児連れの際の注意事項はありますか？",
            "answer": "マッサージチェアはVILLAGE-F客室でのみ可能で、個別バーベキューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は不可能で、一軒家の客室では家族や友人と一緒に幸せを見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはありますか？",
            "answer": "暑い夏にはプールで暑さを避けることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ファミリーペンションではどのような娯楽が楽しめますか？",
            "answer": "ファミリーペンションではボードゲームや自転車をレンタルして楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地は何かありますか？",
            "answer": "手打寺、八峰山、ジェイドガーデン、山陰自然休養林、洪川温泉、ビバルディパーク、オーシャンワールドなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 420,
        "QA": 546
    }
}